（懷舊撚）發覺真係已經冇乜零零後肯講呢啲嘢

英俊瀟灑咬爛花曬
玉樹林風底褲穿窿
男女廁所。。。骷髏骨（頭、句、號 ）
歌星→→→哥倫比亞大猩猩

最記得以前小學嗰陣好興講呢個乜嘢：
有一座四層嘅樓
頂樓掟玻璃
三樓放朘脧出窗疴尿
二樓綠油漆
地下好鍾意食綠色嘢
$^%#^#地下住戶食脧脧

家陣呢啲無厘頭話語真係冇乜小學雞再會講，到底係大人唔想啲小朋友講出嚟丟架，定係科技進步、啲小學雞個個走去睇笑玻紫或者係大丁嗰啲？

以前我哋冇乜點樣上網，一個又一個戇尻嘢都係口傳，傳傳吓又走咗過隔離學校，變咗就算你唔識隔離個小學生，佢噏一句你應一句又有計傾，朋友就係咁識返嚟

香港嘅無厘頭文化其實係由我哋嗰代定係啲零零後開始衰落呢

時袋變化係咁撚樣嫁啦

教育撚所以成日接觸小學生
佢地仲成日唱聖誕老人剝衫剝褲 see me fly 我痾屎搏命嗌

點解懷舊就一定要話下一代唔好

其實係

每一代既野都唔同架啦，又唔見你玩5,60年代既遊戲

依家真係冇乜
個個00後都好「乖」，太過認真，唔會整呢啲戇尻嘢

可能地區問題
我教嗰批

睇樓主打字好辛苦
點解要用同音字？

中文差
好耐冇做過錯別字之類嘅練習，錯咗都唔知，同埋唔好叫肥絲過嚟喇

我原諒你 我都唔係好好
一早要Block左佢啦

00後講普通話

最核突係用廣州話講啲強國話嘅詞彙出嚟
乜嘢「呢個就係%@&$:嘅節奏」我聽到真係面都青埋

拜拜你條尾

我教元朗同大埔區都仲有

老老實實我覺得樓主講果d野 , 口頭蟬 其實柒到唔敢聽

睇字都覺得尷尬

90後開始全面屌00後

乖，做過教育撚就知00/10後幾撚難教

00後係講6666666

90後夠無人玩荷蘭水蓋拍紙仔啦

好同意

樓主咩年代人，我生存咗40年都未聽過

我都係 成日對住我唱
心諗：邊撚個話沒落